[MK始祖]Avril Lavigne病後復出 宣布9月19日發新單曲

加拿大搖滾歌手艾薇兒(Avril Lavigne)，自2013年發行《就是艾薇兒》(Avril Lavigne)後再也沒有新作品，2015年更透露自己罹患「萊姆病」，低調專心養病。現在終於有好消息傳來！他在個人網站寫了一封長文給粉絲，描述他過去所經歷的一切，更透露新專輯的第一首單曲《Head Above Water》，將在19日發表。

艾薇兒上個月無預警刪除Instagram照片，這次她一口氣貼出9張新照片，宣布新作品《Head Above Water》即將問世，並說道「我在我的網站寫了一封給粉絲們的信。」(I wrote a letter to my fans on my website. )

艾薇兒寫了封長信獻給期待已久的粉絲們，感謝粉絲們耐心等待，文中她告訴大家過去幾年的時光，對抗萊姆病的過程；她形容生病痛苦的感覺就像是「溺水」、「無法呼吸」，並把這些戰鬥歷程都寫進新歌，在床上和沙發上完成寫歌與錄製。

艾薇兒期盼將自己對抗病魔的精神，用真實的文字化為歌詞，用音樂治愈自己、激勵大家。不僅如此，她的網站中還提供萊姆病的預防資訊和相關連結，希望能加速萊姆病的相關研究，讓其他病友能獲得良好醫療照護資源，向全世界分享對抗病魔的過程，並讓人們了解萊姆病。

最後她告訴大家，新作品《Head Above Water》將會在9月19日於她的個人網站中發表。成功對抗病魔，帶著新的音樂回來和大家見面的好消息傳出，也讓歌迷們也紛紛表示非常期待！

實習編輯／邱梓晴

當年追住katy黎屌, 之後出首hello kitty比人笑到面黃

希望今次呢隻歌有番d水準啦，之前隻Hello Kitty真係好垃圾

當年紅到

又係時候重溫佢d流出照

呢個係咪替身黎

mk文化有無可能重光？

諗起達哥讀佢個名做AV Lavin

Under my skin 果堆歌真係好撚正
Tomorrow , I'm with you 聽完真係開心番

Hey hey you you開始果啲不了

link?

Sum41廁所

當年dun tell me同happy ending真係日播夜播
Let go就算係sidetrack 都好好j

Hey hey you you
佢係香港開始出名就即刻變柒

hey hey you you直頭係mk熱潮嘅代表

而家仲聽緊佢首my happy ending同when you are gone

美國關家姐

都係舊時好
小學聽呢啲歌大
I with u
best daum thing自己都有隻

好pink

Avril除左首hello kitty其他都好正喎

信替身 本身似加整容

之前啲punk pop
無avril無yui

#吸血鬼

出啊出啊出啊

當年硬係凝住係Taylor Swift落佢降頭
用個病打擊Avril做歐美一姐

5年了

Avril其實算係神台級未

我識有中三既妹妹仔鍾意Avril但都應該係小部份黎

其實佢billboard成績普通, 上一隻專輯直程無一首hit到, 論成績連一線都未算

走數狗終於出歌

真係唔敢有好大期望
D歌愈出愈屎
GOODBYE LULLABY依張ALBUM開始就慘不忍睹
上一張album仲要FLOP哂 雖然張album的確係差
雖然好多人話girlfriend點差點差，但佢的確係依首歌推佢上高峰wo

第一隻碟已經係頂峰

佢有首fly我好鐘意聽

咁多年來 innocence依然係最愛

聽咗sk8er boi十幾年
好撚正
鍾意佢Let go同Under my skin個風格多啲

頭3隻碟都高水準，之後突然無貨

佢冇收山個Taylor 會唔會上唔到位

yui都跟埋Avril d野

好期待

HEYHEY UU

就有了

重有半個鐘?

OK you win, Avril Lavigne

期待

自膠 原來 18 Noon PST

其實youtube已經有啲leak
search head above water, filter較upload today, sort by rating就有

Complicated girlfriend

希望唔好又係hello kitty個類歌

聽左流出 好正

出左啦 好正

Cls 過左咁耐都咁勁

等咗幾個世紀

好好聽

我睇唔到

我屌
佢話版權問題 封鎖咗地區播唔到

係囉 點解

屌 睇唔到

雖然聽咗leak

Suppose係凌晨3點出

好彩已經聽咗先

岩岩先cover佢首my happy ending

咁我等多陣啦

屌幾次youtube流出都趕唔切聽

btw hush hush 同smile真係聽極都唔厭

Hello kitty 真係終極反高潮...
仲垃圾過girlfriend...

明明Girlfriend係幾正嘅冇腦Pop hit口水歌

上隻碟最大問題係似雜感 好亂 其實啲歌幾正

Apple music已經有得down

突發 有返喇

勁好聽 癡咗

夜晚靜晒聽

今晚loop夠100次先訓

您要明白nobody’s home同girlfriend嘅反差有幾大

Apple Music 支援

咁又係 但TBDT隻碟真係幾有活力同有佢一套但嘅Pop/Punk/Rock獨特風格 不過我都係鍾意嘅碟都係UMS

想要返以前rock punk style 既Avril

Avril lavigne 好掛住佢

痴線 聽到心濕濕

依首講個病 ballad將就下啦
佢講過會有pop rock歌 不過要去返頭兩隻碟嘅風格就應該難啲

眼

有冇人覺得佢真係殘左老左？
好心痛佢病左5年

求流出照

the queen is back

其實就算有出佢名既，有幾多首真係自己作我都好懷疑
始終呢啲big names，唱片公司會比好多協助

Avril's lead singles throughout the years

Complicated (Let Go)

Don't Tell Me (Under My Skin)

Girlfriend (The Best Damn Thing)

What The Hell (Goodbye Lullaby)

Here's To Never Growing Up (Avril Lavigne)

Here's To Never Growing Up個時勁鍾意

好聽到癲
QUEEN IS BACK

佢首innocence 好好聽

Spotify都有啦

MK 妹始祖 型到裂依家睇番都

Avril Lavigne把聲實在好聽過taylor好多

而加新一代聽complicated 以為TS唱country

頭兩隻碟簡直係痴哂線
AL5其實唔太差啫
希望今隻碟有返頭兩隻嘅水準啦

呢首真係好有意境

其實我覺得頭3都好正 TBDT真係pop得好有AL味道
One of Those Girls, Contagious, Runaway依啲都聽完好high又洗腦
4啲歌都正 但整體性嚟講可能會悶啲

佢不是死左?

有冇人中意聽佢首I love you,好似冇乜人提咁🙈

AL5我覺得整體差啲 有啲炒埋一碟 蹝咗啲歌
17個production tune到好怪 live正好多
頭3首single好聽 慢歌hush hush, falling fast, GYWYL都好正

啲lyrics 好反映到佢病嘅爭扎

Same
好好聽
第一個追住黎聽英文歌手就係佢

我真系由under my skin 就開始聽佢啲歌
而家終于反黎😭😭😭😭

好聽 首歌好甜 但中間bridge有句
Even though we didn't make it through
I am always here for you如果唔係幾啱做結婚歌

特別係歌詞好有意思，feel到種爭扎

雖然而家同人講未必個個識
但佢真係好勁 好有料
好希望佢身體健康
聽歌詞都心痛佢

香港特別90後 應該好多係聽佢 先開始留意歐美樂壇

除左呢隻之外我都好中意my happy ending

Avril lavigne 真心冇一首我覺得難聽
就算有人話Hello kitty算敗筆
但我覺得係相比佢其他歌緊係算差
但平均水準都係高過其他歌手

其實覺得goodbye lullaby隻碟幾好聽
只係當年轉慢歌轉風格
先俾人插

頭兩隻痴撚線高汁

Avril. Lavigne 呢隻album 同之前嘅全部都儲齊曬
不過後尾已經冇乜點聽到佢啲歌
轉咗聽西文歌
希望有驚喜

老早就係

Remember When, Goodbye, Everybody Hurts 都係好正嘅分手歌
Smile, Stop Standing There個啲又好sweet
Alice都幾正 靜靜哋聽 真係feel到好夢幻同迷失咁
不過我覺得成隻碟嚟講可能係弱啲嘅 啲開心傷心歌又梅花間竹咁

Avril 佢自己講過唔鍾意唱sk8er boi 頭兩隻碟風格唔係佢最愛 好SAD

班底唔同哂

16 17歲出第一隻碟 仲要咁sensational 英國album #1 complicated us #2
係AL4隔太耐又慢歌 就flop 而加出咩都好難返去以前咁 電台都播後生仔女歌

有冇手足鍾意聽Runaway

加拿大電台成日播佢頭兩隻碟啲歌

今次歌詞曲都一流

tbdt所有歌都鐘意 打後既碟已經無追

同感

I'm with you
次次都聽到想喊

香港都成日播

你死佢都未死

Head Above Water 歌詞有深度，把聲都好有感染力，個病一定折磨左佢好耐

追到 Avril Lavigne
嗰排迷嗰陣Hello Kitty 都覺得好聽

其實首歌係詞膠啲 當fun pop song嚟講幾洗腦
最衰係佢唔細 仲有同平時個形象唔同

非常厲害真係好有感染力

首新歌聽到起哂雞皮

小學女神
依家都係咁正

Head About Water 啲歌詞完全聽到佢病果陣係好痛苦 要身體健康呀

When you're gone

依家諗返起小學嗰陣家姐日撚日播佢啲歌
真係MK始祖 化smokey eye妝黎講佢真係好撚夾
嗰期真心覺得佢係鬼妹界最靚女 搞到自己都想溝個Mk妹
真係女神級 細個打CS成日聽佢首Hot同Sk8er Boi
後尾收左皮真係好可惜

It's a damn cold night
Trying to figure out this life
Won't you take me by the hand
Take me somewhere new
I don't know who you are
But I, I'm with you

第一，二隻碟真係首首都好襟聽

呢首又係經典

all this time you are pretending
so much for my happy ending

Why should I care
'Cause you weren't there when I was scared
I was so alone
You, you need to listen
I'm starting the trip
I'm losing my grip and I'm in this thing alone

lm

無計 頭2隻碟已經高峰
跟住就回落 最鍾意slipped away

個個話佢回落 可能今次東山再起呢 有經歷既人先爬得番起身 首歌而家成績都比最近幾次既好好多 十幾個國家#1，加拿大#2，美國#5

#TBT to 2.5 years ago here’s the song now

不過而加hip hop, rap, trap當道
依代最top啲Pop singer都係peak一peak 就跌
AL仲要喺歐美flop咗 後生又唔識
希望peak到top 20就心滿意足

對住Eminem都唔奢望佢會打得低 但起碼D人今次真係支持佢 成績好好睇睇唔太差已經心滿意足 等佢知道佢一路努力無白費

依個live好正

美國都上到#3喇

iTunes US:
3. Head Above Water (+1) *New peak*

US Pop Songs:
1. Head Above Water

US iTunes #5

女神終於出新歌

好感動 上次HTNGU最高都好似#7咋 久旱逢甘露既感覺

繼續升呀唔好比佢停

European iTunes Song
#10 #HeadAboveWater
iTunes US:
#3 #HeadAboveWater
iTunes US Pop Songs:
#1 #HeadAboveWater

有無人知點解日本同中國都無上榜？呢兩個上左應該 #1 無疑架喎

日本勁on9 勁遲出 而加唔知出咗未

啱啱睇好似#385 日本

等左佢幾年
ig講錄歌講左好耐
終於有
btw 想佢唱返rock d 既歌

等到頸長終於有歌 今次首歌就算係唔睇歌詞憑聽都feel到佢嗰陣病既時間係有幾辛苦 好有故事

係itunes買左係咁loop 第一次聽個時Avril一開聲我就已經起雞皮

US iTunes Store 一致好評 全部5星

真係好感動

我覺得hello kitty好好聽wo

我覺得自己痴左線 琴晚首歌出左一直Loop到而家無停過

我都係

要繼續loop到佢再出歌

隻碟幾時出 一定要出

好好聽
終於出碟啦

想佢快啲出碟

聽到起雞皮 好正 真係聽到佢掙扎緊

其實我都幾中意呢隻碟

you deserve it

唔知呀 不過出咗第一首 又轉咗公司 應該會比上隻安排得好啩 上次不斷拖 碟歌都係咁tun日子

樂觀就3，4個月 希望快啲

呢首可以J幾耐

冇得你揀 之前個啲都要J足5年 J到佢出依首
等下啦 希望新碟高質

Innocence 我都經常拎出黎loop

認真 唔係想做申手黨 但真係google 唔到 求share

首新歌好正
把聲點解聽落仲正過以前
聽完真係有啲起雞皮
把聲穿透力好強
音樂加埋人聲
有種死過返生 浴火重生 既感覺
聽完個人好似充滿力量咁

露點個幅應該假 原圖有bikini

順眼過TS

Thanks 巴打
首幾張夠J

外國mk妹教母

係
不過有二張放大夠做

返緊工無得聽
咩風格

5年唔病都殘啦

佢早期啲慢歌正撚到暈
I'm with you, Keep holding on
依家聽都好正, 果時佢仲20歲都未夠

adele, ed sheeran

今年得一月有perfect同havana#1 之後一直hip hop#1 而加睇下個榜頭10都rap嚟

加上Avril隱退咗咁耐 啲後生又唔識佢 而加top嘅pop diva都係Taylor, ari個啲叫企得穩啲
AL對上一隻成績紅啲已經係2011年 #11 What The Hell

當年就係因為Hey Hey you you而開始聽英文歌
嗰年迷到買哂Let go UMS嚟聽
日日無限loop

即使而家無以前咁聽得咁瘋狂
偶然頹廢時播到I’m with you都仲係好觸動到...

早幾日上左carpool 希望一出可以爆紅

好似上jimmy kimmel咋 我都想佢上carpool
唔貪心 嚟個小回春就夠

準備好眼淚

出碟一定買

好感動

終於，等到頸都長
之前講左成年都未出

agree 點解你地呢d 正常comment 會咁多人負評

Head Above Water #1 iTunes Worldwide #2 iTunes US

值得慶祝

幾時出碟！

有歌出已經好感動
btw 幾好聽

繼續出好歌呀

美國時間星期三會播佢上Jimmy Kimmel Live! 預錄咗嘅表演

垃圾公司唔宣傳 出歌日子又閪
MV拍好咗 唔該快啲出

好靚

有無人知幾點有得睇Jimmy Kimmel

美國26號 夜晚 11點半 即係香港聽朝1130

感謝

香港今晚12點出MV
My music video for #HeadAboveWater is out tomorrow at 9 AM PT 🌊💙
Watch the snippet at

(Official Trailer)

Live 好撚正阿

US iTunes #1

佢既SMOKEY EYES終於無再走火入魔

把聲好似無以前啲live咁勁 希望佢身體再好啲 唔好再有病

Avril Lavigne唱功雖然唔係diva級 但係live好隱陣

不過頭幾句真係似傷風鼻個種聲

Avril Lavigne - Head Above Water (Official Video)[

一跌落水個幕 個腦即刻播
「無懼世事變改 還是越難越愛」

而家個風格冇以前咁punk
雖然佢自己以前都話唔係punk

想問點解啲人成日都話佢係melissa
成日都咒佢死咁

睇完d對比video又真係好似兩個人咁 應該係大個女同轉style唱，當然睇返03年嘅live係正d嘅 眼神好cool好正

首新歌好撚正呀
佢出返嚟太好啦

支持

MV拍得好靚
Btw Avril Lavigne keep得好過Taylor Swift好多

同隻臭雞比，侮辱Avril

以前好多人拎佢地兩個嚟開投票post
TS劣化左之後就冇晒可比性

You belong with me果個時期還好，宜家真係

佢live表現真係好正，感覺好似仲正過CD

中學雞果陣成日聽complicated

AL係平凡之中最亮點

無taylor,selena既高高低低

但講獨特 唯獨係佢

8年前既天后

Live雖然敵不過全盛時期 但真係好感動 快d黎香港開live 幾多錢都會去睇

睇完mv喊左

唔講首歌，個mv好多電腦制作，拍沙灘果part應該替身？

I am too young to fall asleep
哩句真係好攞命
完全feel 到佢o個種掙扎

唔係親身去冰島拍 可能成個mv都係Green screen

有400萬view了

分享兩段live
得閒聽下

Alice + I’m With You 好正

My Happy Ending (成個bonez tour 都好正)